魚雷識得以下邊種動作？行，跑，企，跳

係 跳，因為暴跳如(魚)雷

5/10

閱

ok